覺唔覺家下有7成post講自己人, 講政府同警犬post少得可憐？家下反自己人？

和理又好, 勇武又好, 都係集中講返點行動, 政府有幾咁仆街好過啦, 有時間屌自己人, 不如出街屌柒警察同黑社會

馬上有負評, 就知分化撚幾咁多, 只係想我地浪費時間自己互屌

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

行動真係好亂, 文宣少左好多, 鬧交post多到9彩